Kroky níže předpokládají nainstalovaný nástroj balíčkovací systém [npm](https://nodejs.org/en/download/) z prostředí node.js.

# Instalace js knihoven
1. instalace nátroje BOWER pro správu js knihoven: **npm install bower -g**